# Chinese (traditional, Hong Kong) message translation for synaptic.
# Copyright (C) 2001, 2002, 2003 Free Software Foundation, Inc.
# Anthony Fok <anthony@thizlinux.com>, 2002, 2003.
# ThizLinux Laboratory Ltd. (Hong Kong SAR, China)
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: synaptic 0.32\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2003-06-28 21:31+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2002-01-21 09:49+0800\n"
"Last-Translator: Anthony Fok <anthony@thizlinux.com>\n"
"Language-Team: Chinese (traditional) <zh-l10n@linux.org.tw>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: common/indexcopy.cc:51 common/rpmindexcopy.cc:75
#, c-format
msgid "Stat failed for %s"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:82 common/rpmindexcopy.cc:112
#, fuzzy
msgid "Unable to create a tmp file"
msgstr "無法讀取 CD-ROM 資料庫 %s"

#: common/indexcopy.cc:89
msgid "Couldn't fork gzip"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:110
msgid "gzip failed, perhaps the disk is full."
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:131
#, fuzzy
msgid "Failed to reopen fd"
msgstr "開啟 %s.new 失敗"

#: common/indexcopy.cc:169
msgid "Missed: "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:196
msgid "Missed(2): "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:206
msgid "Wrong Size: "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:224
msgid " Processed by using Prefix '"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:225
msgid "' and chop "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:234 common/indexcopy.cc:261 common/rpmindexcopy.cc:175
#: common/rpmindexcopy.cc:216
#, fuzzy
msgid "Failed to rename"
msgstr "開啟 %s.new 失敗"

#. Some stats
#: common/indexcopy.cc:275
msgid "Wrote "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:275
msgid " records"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:277 common/indexcopy.cc:281
msgid " with "
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:277
msgid " missing files"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:279
msgid " and"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:281
msgid " mismatched files"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:285
msgid "No valid records were found."
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:288
msgid "Alot of entries were discarded, something may be wrong."
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:329
#, fuzzy
msgid "Failed, "
msgstr "失敗"

#: common/indexcopy.cc:464
msgid "Cannot find filename or size tag"
msgstr ""

#: common/indexcopy.cc:505
msgid "Error parsing file record"
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:112 common/rcdscanner.cc:165
#, c-format
msgid "Failed to open %s.new"
msgstr "開啟 %s.new 失敗"

#: common/rcdscanner.cc:139 common/rcdscanner.cc:257
#, c-format
msgid "Failed to rename %s.new to %s"
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:208 common/rcdscanner.cc:246
msgid "Internal error"
msgstr "內部錯誤"

#: common/rcdscanner.cc:269
msgid "Preparing..."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:283
#, c-format
msgid "Unable to read the cdrom database %s"
msgstr "無法讀取 CD-ROM 資料庫 %s"

#: common/rcdscanner.cc:292 common/rcdscanner.cc:334 common/rcdscanner.cc:436
#, fuzzy
msgid "Unmounting CD-ROM..."
msgstr "正在裝載 CD-ROM..."

#: common/rcdscanner.cc:295
#, fuzzy
msgid "Waiting for disc..."
msgstr "正在掃描光碟..."

#: common/rcdscanner.cc:296
msgid "Insert a disc in the drive."
msgstr ""

#. Mount the new CDROM
#: common/rcdscanner.cc:300
msgid "Mounting CD-ROM..."
msgstr "正在裝載 CD-ROM..."

#: common/rcdscanner.cc:303
msgid "Failed to mount the cdrom."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:307
#, fuzzy
msgid "Identifying disc..."
msgstr "正在識別光碟..."

#: common/rcdscanner.cc:310
#, fuzzy
msgid "Couldn't identify disc."
msgstr "無法識別光碟"

#: common/rcdscanner.cc:313
#, fuzzy
msgid "Scanning disc..."
msgstr "正在掃描光碟..."

#: common/rcdscanner.cc:328
#, fuzzy
msgid "Cleaning package lists..."
msgstr "套件主清單使用色彩顯示"

#: common/rcdscanner.cc:341
msgid ""
"Unable to locate any package files. Perhaps this is not an APT enabled disc."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:394
msgid "Disc not successfuly scanned."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:398
msgid "Empty disc name."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:401
#, fuzzy
msgid "Registering disc..."
msgstr "正在識別光碟..."

#: common/rcdscanner.cc:416
#, fuzzy
msgid "Copying package lists..."
msgstr "從伺服器更新套件清單..."

#: common/rcdscanner.cc:425
msgid "Writing sources list..."
msgstr ""

#: common/rcdscanner.cc:440
#, fuzzy
msgid "Done!"
msgstr "已下載"

#: common/rcdscanner.cc:540
#, fuzzy, c-format
msgid "Failed to stat %s%s"
msgstr "開啟 %s.new 失敗"

#: common/rcdscanner.cc:646 common/rcdscanner.cc:750
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to change to %s"
msgstr "無法讀取目錄 %s"

#: common/rcdscanner.cc:688
#, fuzzy, c-format
msgid "Unable to read %s"
msgstr "無法讀取目錄 %s"

#: common/rconfiguration.cc:82 common/rconfiguration.cc:170
#: common/rconfiguration.cc:195
#, c-format
msgid "couldn't open %s for writing"
msgstr "不能開啟 %s 進行寫入"

#: common/rconfiguration.cc:107
msgid "Could not get password entry for superuser"
msgstr "無法取得超級使用者的密碼輸入"

#: common/rconfiguration.cc:115
#, c-format
msgid "could not create configuration directory %s"
msgstr "無法建立設定檔目錄 %s"

#: common/rpackage.cc:93
#, fuzzy
msgid "unknown"
msgstr "不明"

#: common/rpackage.cc:268
msgid "The list of installed files is only available for installed packages"
msgstr ""

#: common/rpackage.cc:461
msgid "OH SHIT DUNNO WTF IS GOIN ON!"
msgstr "糟糕了！發生了什麼事呢？"

#: common/rpackage.cc:698
#, c-format
msgid "%s is/will be installed"
msgstr "%s 已安裝或將會安裝"

#: common/rpackage.cc:703
msgid "package is not installable"
msgstr "此套件不能安裝"

#: common/rpackage.cc:705
msgid "package is a virtual package"
msgstr "此套件是一個虛擬套件"

#: common/rpackage.cc:707
msgid "package is/will not be installed"
msgstr "此套件未安裝，也不會被安裝"

#: common/rpackage.cc:710
msgid "dependency is satisfied"
msgstr "已符合相依性要求"

#: common/rpackage.cc:861
msgid "Invalid record in the preferences file, no Package header"
msgstr ""

#: common/rpackagecache.cc:50
msgid ""
"The list of sources could not be read.\n"
"Go to the repository dialog to correct the problem."
msgstr ""

#: common/rpackagecache.cc:56
msgid "The package lists or status file could not be parsed or opened."
msgstr "無法分析或開啟套件清單或狀態檔案。"

#: common/rpackagecache.cc:91
msgid "Internal Error, non-zero counts"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:42 gtk/rgfetchprogress.cc:80
#: wings/rwfetchprogress.cc:101
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: common/rpackagefilter.cc:43 wings/rwfiltereditor.cc:473
msgid "Pattern"
msgstr "樣板"

#. package info
#. common information regardless of state
#: common/rpackagefilter.cc:44 gtk/rgmainwindow.cc:1253
#: wings/rwmainwindow.cc:1195
msgid "Section"
msgstr "組別"

#: common/rpackagefilter.cc:45 gtk/rgmainwindow.cc:1254
#: wings/rwmainwindow.cc:1196
msgid "Priority"
msgstr "優先級"

#: common/rpackagefilter.cc:46
msgid "ReducedView"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:132 gtk/window_setopt.glade.strings:11
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: common/rpackagefilter.cc:133 gtk/window_find.glade.strings:12
#, fuzzy
msgid "Version"
msgstr "    　　版本"

#: common/rpackagefilter.cc:134 gtk/rgmainwindow.cc:2524
#: gtk/window_find.glade.strings:13 gtk/window_main.glade.strings:65
msgid "Description"
msgstr "套件描述"

#: common/rpackagefilter.cc:135 gtk/rgmainwindow.cc:1255
#: gtk/window_find.glade.strings:14
msgid "Maintainer"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:136
msgid "Depends"
msgstr "依賴"

#. depends, predepends etc
#: common/rpackagefilter.cc:137 wings/rwfiltereditor.cc:420
msgid "Provides"
msgstr "提供"

#: common/rpackagefilter.cc:138
msgid "Conflicts"
msgstr "不相容"

#. conflicts
#: common/rpackagefilter.cc:139 wings/rwfiltereditor.cc:422
msgid "Replaces"
msgstr "取代"

#: common/rpackagefilter.cc:140
msgid "WeakDepends"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:141
msgid "ReverseDepends"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:578
#, fuzzy, c-format
msgid "could not open ReducedView file %s"
msgstr ":無法開啟顯示"

#: common/rpackagefilter.cc:605
#, c-format
msgid "Bad regular expression '%s' in ReducedView file."
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:668
msgid "empty filter name!? should _never_ happen, please report"
msgstr ""

#: common/rpackagefilter.cc:673
msgid "filter name is longer than 55 chars!? Will be truncated.Please report"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:213
msgid "Search Filter"
msgstr "搜尋篩選器"

#.
#. col = WMCreateTableColumn(_("Section"));
#. WMSetTableColumnWidth(col, 80);
#. WMAddTableViewColumn(_table, col);
#. WMSetTableColumnDelegate(col, colDeleg);
#. WMSetTableColumnId(col, (void*)CSection);
#.
#: common/rpackagelister.cc:220 common/rpackagelister.cc:727
#: wings/rwfiltereditor.cc:323 wings/rwmainwindow.cc:1949
#: gtk/window_filters.glade.strings:19
msgid "Installed"
msgstr "已安裝"

#: common/rpackagelister.cc:227 wings/rwfiltereditor.cc:313
msgid "Not Installed"
msgstr "未安裝"

#: common/rpackagelister.cc:235
msgid "Tasks"
msgstr "任務"

#: common/rpackagelister.cc:241
msgid "Reduced View"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:249
msgid "Upgradable"
msgstr "可升級"

#: common/rpackagelister.cc:256 wings/rwfiltereditor.cc:343
#: gtk/window_options.glade.strings:31 gtk/window_filters.glade.strings:27
msgid "Broken"
msgstr "安裝不完整"

#: common/rpackagelister.cc:265
msgid "Programmed Changes"
msgstr "將要進行的修改"

#: common/rpackagelister.cc:385 common/rpackagelister.cc:388
#: common/rpackagelister.cc:403
msgid "Internal error recalculating dependency cache."
msgstr "重新計算相依關係時出現內部錯誤。"

#: common/rpackagelister.cc:457
#, fuzzy
msgid "Package "
msgstr "套件"

#: common/rpackagelister.cc:457
msgid " has no section?!"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:576
msgid "Internal Error, AllUpgrade broke stuff"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:590
#, fuzzy
msgid "dist upgrade Failed"
msgstr "全面升級(_D)"

#: common/rpackagelister.cc:722
#, fuzzy
msgid "New in repository"
msgstr "新增套件庫"

#: common/rpackagelister.cc:725 gtk/window_filters.glade.strings:17
#, fuzzy
msgid "Installed and upgradeable"
msgstr "已安裝並可升級的套件"

#: common/rpackagelister.cc:730
#, fuzzy
msgid "Not installed (residual config)"
msgstr "已移除但尚存舊設定檔的套件"

#: common/rpackagelister.cc:732 gtk/window_filters.glade.strings:15
#, fuzzy
msgid "Not installed"
msgstr "未安裝"

#: common/rpackagelister.cc:1241
msgid "Unable to lock the list directory"
msgstr "無法鎖住清單目錄"

#: common/rpackagelister.cc:1263
msgid ""
"Release files for some repositories could not be retrieved or authenticated. "
"Such repositories are being ignored."
msgstr "無法抓取或認證某些套件庫的 Release 檔，暫時略過那些套件庫。"

#: common/rpackagelister.cc:1295
msgid ""
"Some index files failed to download, they have been ignored, or old ones "
"used instead."
msgstr "一些索引檔案下載失敗。它們已被略過，或暫由較舊檔案代替。"

#: common/rpackagelister.cc:1320 common/rpackagelister.cc:1324
#: gtk/rgrepositorywin.cc:267
#, fuzzy
msgid "Ignoring invalid record(s) in sources.list file!"
msgstr "無法讀取 sources.list 套件庫來源清單檔"

#: common/rpackagelister.cc:1361
#, fuzzy
msgid "Failed to fetch "
msgstr "擷取 hash 檔案失敗: "

#: common/rpackagelister.cc:1381
msgid "Some of the packages could not be retrieved from the server(s).\n"
msgstr "有些套件未能從伺服器抓取。\n"

#: common/rpackagelister.cc:1384
msgid "Do you want to continue, ignoring these packages?"
msgstr "您想略過這些套件，繼續進行嗎?"

#: common/rpackagelister.cc:1391
#, fuzzy
msgid "Unable to correct missing packages"
msgstr "無法更正缺少的套件"

#: common/rpackagelister.cc:1454
msgid "Unable to lock the download directory"
msgstr "無法鎖住下載區目錄"

#: common/rpackagelister.cc:1557
#, fuzzy, c-format
msgid "Line %u too long in selection file."
msgstr "自動選擇升級套件失敗。"

#: common/rpackagelister.cc:1571 common/rpackagelister.cc:1575
#, c-format
msgid "Malformed line %u in selection file"
msgstr ""

#: common/rpackagelister.cc:1587
msgid "Setting selections..."
msgstr ""

#: common/rpmindexcopy.cc:119
msgid "Couldn't fork bzip2"
msgstr ""

#: common/rpmindexcopy.cc:139
msgid "bzip2 failed, perhaps the disk is full."
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:57
#, fuzzy
msgid "Usage: synaptic [options]\n"
msgstr "設定 Synaptic 選項"

#: gtk/gsynaptic.cc:58
msgid "-h   This help text\n"
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:59
msgid "-r   Open in the repository screen\n"
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:60
msgid "-f=? Give a alternative filter file\n"
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:61
msgid "-i=? Start with the initialFilter with the number given\n"
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:62
msgid "-o=? Set an arbitary configuration option, eg -o dir::cache=/tmp\n"
msgstr ""

#: gtk/gsynaptic.cc:173 wings/synaptic.cc:80
msgid "You must run this program as the root user."
msgstr "您必須以 root 使用者身份執行此程式。"

#: gtk/rgcdscanner.cc:61
#, fuzzy
msgid "Scanning CD-ROM"
msgstr "正在裝載 CD-ROM..."

#: gtk/rgcdscanner.cc:94
msgid "Invalid disc name!"
msgstr ""

#: gtk/rgconfigwindow.cc:117 gtk/rgzvtinstallprogress.cc:72
#: gtk/rgmainwindow.cc:3054 wings/rwconfigwindow.cc:58
msgid "An error occurred while saving configurations."
msgstr "儲存設定時發生錯誤。"

#: gtk/rgconfigwindow.cc:241
msgid "Color selection"
msgstr ""

#: gtk/rgconfigwindow.cc:310
#, fuzzy
msgid "Set preferences"
msgstr "偏好設定"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:63 wings/rwfetchprogress.cc:71
msgid "Fetching Files"
msgstr "取得檔案中"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:91 wings/rwfetchprogress.cc:92
msgid "Size"
msgstr "檔案大小"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:98 wings/rwfetchprogress.cc:86
msgid "URL"
msgstr "下載網址"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:129 wings/rwfetchprogress.cc:139
msgid "Please insert the disk labeled:\n"
msgstr "請把標籤為：\n"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:129 wings/rwfetchprogress.cc:139
msgid ""
"\n"
"in drive "
msgstr ""
"\n"
"的光碟插入光碟機 "

#: gtk/rgfetchprogress.cc:207 wings/rwfetchprogress.cc:222
#, c-format
msgid "%-3li/%-3li files    %4sB/s   ETA %6s\n"
msgstr "%-3li/%-3li 檔案    %4sB/s   尚餘 %6s\n"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:214 wings/rwfetchprogress.cc:229
msgid "(stalled)\n"
msgstr "(停頓)\n"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:226 wings/rwfetchprogress.cc:241
msgid "[Working] "
msgstr "[工作中]"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:231 wings/rwfetchprogress.cc:246
msgid "[Receiving] "
msgstr "[接收中]"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:299 wings/rwfetchprogress.cc:378
msgid "Queued"
msgstr "已佇列"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:302 wings/rwfetchprogress.cc:381
msgid "Done"
msgstr "已下載"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:305 wings/rwfetchprogress.cc:384
msgid "Hit"
msgstr "已有"

#: gtk/rgfetchprogress.cc:308 wings/rwfetchprogress.cc:387
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: gtk/rgfiltermanager.cc:47 wings/rwfiltermanager.cc:46
msgid "Package Filters"
msgstr "套件篩選器"

#: gtk/rgfiltermanager.cc:758 wings/rwfiltermanager.cc:175
msgid "A New Filter"
msgstr "新篩選器"

#: gtk/rginstallprogress.cc:41
#, fuzzy
msgid "Package Manager output"
msgstr "套件變更"

#: gtk/rginstallprogress.cc:81
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"\n"
"While installing package %s:\n"
"\n"
msgstr ""
"\n"
"已安裝套件:\n"

#: gtk/rginstallprogress.cc:85
msgid ""
"\n"
"While preparing for installation:\n"
"\n"
msgstr ""

#: gtk/rginstallprogress.cc:257 gtk/rgzvtinstallprogress.cc:112
#: wings/rwinstallprogress.cc:94
msgid "Performing Changes"
msgstr "正在進行修改"

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:53
#, fuzzy
msgid "Package Manager running"
msgstr "套件變更"

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:60
msgid ""
"\n"
"Update finished - You can close the window now"
msgstr ""

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:62
msgid ""
"\n"
"Update failed - Scroll in this buffer to see what went wrong"
msgstr ""

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:86
#, fuzzy
msgid "Package Manager finished"
msgstr "套件變更"

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:95
msgid "Can't close, Package Manager still runing"
msgstr ""

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:145
#, fuzzy
msgid "Close dialog after Package Manager is finished"
msgstr "dpkg 執行完畢後自由關閉此對話框"

#: gtk/rgzvtinstallprogress.cc:188
msgid "can't fork children, so I die"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:89 gtk/rgmainwindow.cc:1298 wings/rwmainwindow.cc:98
#: wings/rwmainwindow.cc:1239
msgid "Unknown"
msgstr "不明"

#: gtk/rgmainwindow.cc:90 wings/rwmainwindow.cc:99
msgid "Normal"
msgstr "一般"

#: gtk/rgmainwindow.cc:91 wings/rwmainwindow.cc:100
msgid "Critical"
msgstr "重大更新"

#: gtk/rgmainwindow.cc:92 wings/rwmainwindow.cc:101
msgid "Security"
msgstr "安全更新"

#: gtk/rgmainwindow.cc:173 gtk/rgmainwindow.cc:186 gtk/rgmainwindow.cc:229
msgid " not found"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:215
msgid "gtk_tree_model_get returned no text"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:239
msgid "clickedRecInstall called with invalid parm: "
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:373
msgid ""
"No libgnome-perl installed\n"
"\n"
"You have to install libgnome-perl to use dpkg-reconfigure with synaptic"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:379
msgid "Starting dpkg-reconfigure"
msgstr ""

#. cout << "RGMainWindow::pkgHelpClicked()" << endl;
#: gtk/rgmainwindow.cc:391
#, fuzzy
msgid "Starting package help"
msgstr "更新套件清單緩衝區 (apt-get update)"

#: gtk/rgmainwindow.cc:498 wings/rwmainwindow.cc:479
msgid "Retrieving Index Files"
msgstr "正在抓取索引檔案"

#: gtk/rgmainwindow.cc:500 wings/rwmainwindow.cc:482
msgid "Updating Package Lists from Servers..."
msgstr "從伺服器更新套件清單..."

#: gtk/rgmainwindow.cc:590 wings/rwmainwindow.cc:535
msgid "Dependency problem resolver failed."
msgstr "未能解決相依性問題。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:592 wings/rwmainwindow.cc:537
msgid "Dependency problems successfully fixed."
msgstr "相依性問題成功修正了。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:607 gtk/rgmainwindow.cc:639 wings/rwmainwindow.cc:553
#: wings/rwmainwindow.cc:588
msgid ""
"Automatic upgrade selection not possible\n"
"with broken packages. Please fix them first."
msgstr ""
"系統上仍有套件安裝不完整或相依關係有問題，\n"
"所以未能自動選擇升級套件。請先修正問題。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:613 wings/rwmainwindow.cc:561
msgid "Performing automatic selection of upgradadable packages..."
msgstr "正在自動選擇可升級套件..."

#: gtk/rgmainwindow.cc:621 wings/rwmainwindow.cc:568
msgid "Automatic selection of upgradadable packages done."
msgstr "自動選擇可升級套件完成。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:623 wings/rwmainwindow.cc:570
msgid "Automatic upgrade selection failed."
msgstr "自動選擇升級套件失敗。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:645 wings/rwmainwindow.cc:596
msgid "Performing selection for distribution upgrade..."
msgstr "正在為全面升級自動選擇套件..."

#: gtk/rgmainwindow.cc:654 wings/rwmainwindow.cc:603
msgid "Selection for distribution upgrade done."
msgstr "為全面升級自動選擇套件完成。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:656 wings/rwmainwindow.cc:605
msgid "Selection for distribution upgrade failed."
msgstr "為全面升級自動選擇套件失敗。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:680 wings/rwmainwindow.cc:623
msgid ""
"Operation not possible with broken packages.\n"
"Please fix them first."
msgstr ""
"系統上仍有套件安裝不完整或相依關係有問題，\n"
"未能進行這項操作。請先修正問題。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:699
msgid "Performing selected changes... this may take a while"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:703 wings/rwmainwindow.cc:645
msgid "Retrieving Package Files"
msgstr "正在抓取套件檔案"

#: gtk/rgmainwindow.cc:752
msgid "Do you want to quit Synaptic?"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:792 gtk/rgmainwindow.cc:1268 gtk/rgmainwindow.cc:1277
#: gtk/rgmainwindow.cc:1281 wings/rwmainwindow.cc:810
#: wings/rwmainwindow.cc:1209 wings/rwmainwindow.cc:1218
#: wings/rwmainwindow.cc:1222
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: gtk/rgmainwindow.cc:967 wings/rwmainwindow.cc:923
msgid "Package is installed."
msgstr "套件已安裝。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:969 wings/rwmainwindow.cc:925
msgid "Package is not installed."
msgstr "此套件沒有安裝。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:973 wings/rwmainwindow.cc:929
msgid "Package will be installed."
msgstr "此套件將會被安裝。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:979 wings/rwmainwindow.cc:935
msgid "Package will be upgraded."
msgstr "此套件將會被升級。"

#. not handled yet
#: gtk/rgmainwindow.cc:984 wings/rwmainwindow.cc:940
msgid "OH SHIT!!"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:989 wings/rwmainwindow.cc:945
msgid "Package will be uninstalled."
msgstr "此套件將會被解除安裝。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:992
msgid "Package is broken."
msgstr "此套件未完整安裝。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1003 gtk/rgmainwindow.cc:1022
msgid "Package is pinned."
msgstr "此套件目前被設為永不更新。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1006
msgid "Package is new."
msgstr "這是新的套件。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1027 wings/rwmainwindow.cc:950
msgid "Broken dependencies."
msgstr "相依關係有問題。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1238 gtk/window_main.glade.strings:85
msgid "_Install"
msgstr "安裝(_I)"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1241
msgid "_Upgrade"
msgstr "升級(_U)"

#. XXX Why this is commented out? mvo: because we don't support vendor()
#. in rpackage yet
#. appendTag(bufPtr, bufSize, _("Vendor"), utf8(pkg->vendor()));
#.
#. installed version info
#: gtk/rgmainwindow.cc:1263 wings/rwmainwindow.cc:1204
msgid ""
"\n"
"Installed Package:\n"
msgstr ""
"\n"
"已安裝套件:\n"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1265 gtk/rgmainwindow.cc:1273
#: wings/rwmainwindow.cc:1206 wings/rwmainwindow.cc:1215
msgid "    Version"
msgstr "    　　版本"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1267 gtk/rgmainwindow.cc:1276
#: wings/rwmainwindow.cc:1208 wings/rwmainwindow.cc:1217
msgid "    Size"
msgstr "    安裝大小"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1271 wings/rwmainwindow.cc:1212
msgid ""
"\n"
"Available Package:\n"
msgstr ""
"\n"
"最新版套件:\n"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1280 wings/rwmainwindow.cc:1221
msgid "    Package Size"
msgstr "    套件大小"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1295 wings/rwmainwindow.cc:1236
msgid "Not Relevant"
msgstr "無關係"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1303 wings/rwmainwindow.cc:1244
#: gtk/window_main.glade.strings:76
msgid "Recommended"
msgstr "推薦"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1305 wings/rwmainwindow.cc:1246
msgid "Possible"
msgstr "可以"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1308 wings/rwmainwindow.cc:1249
msgid "Package Upgrade"
msgstr "升級套件"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1310 wings/rwmainwindow.cc:1251
msgid "    Importance"
msgstr "    重要性"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1312 wings/rwmainwindow.cc:1253
msgid "    Date"
msgstr "    　日期"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1376
msgid ""
"There are unsaved changes.\n"
"Synaptic must reopen its cache.\n"
"Your changes will be lost. Are you sure?"
msgstr ""
"變更尚未儲存。\n"
"Synaptic 必須重新開啟它的緩衝區。\n"
"您所做的變更將會遺失。您確定要這樣做嗎？"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1574
msgid ""
"The selected package couldn't be installed/upgraded.\n"
"\n"
"This is most probably caused by unmet dependencies that are not available in "
"any repository."
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:1609 gtk/rgmainwindow.cc:2810
#: wings/rwmainwindow.cc:1343 wings/rwmainwindow.cc:1378
msgid ""
"Removing this package may render the system unusable.\n"
"Are you sure you want to do that?"
msgstr ""
"移除這個套件或會導致您的系統完全失效。\n"
"您確定要那樣做嗎?"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1863
#, fuzzy, c-format
msgid "Can't read %s"
msgstr "無法讀取目錄 %s"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1880
#, fuzzy
msgid "Open changes"
msgstr "套件變更"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1911 gtk/rgmainwindow.cc:1943
#, c-format
msgid "Can't write %s"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:1960
#, fuzzy
msgid "Save changes"
msgstr "套件變更"

#: gtk/rgmainwindow.cc:1976
msgid "Save full state, not only changes"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:2172 wings/rwmainwindow.cc:1560
#: gtk/window_main.glade.strings:49
msgid "Update package cache"
msgstr "更新套件清單緩衝區 (apt-get update)"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2176 wings/rwmainwindow.cc:1574
#: gtk/window_main.glade.strings:51
msgid "Mark packages for upgrade, except those with new dependencies"
msgstr "標記可升級的套件，但不包括有新相依關係的套件 (apt-get upgrade)"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2180 wings/rwmainwindow.cc:1582
#: gtk/window_main.glade.strings:53
msgid ""
"Upgrade installed distribution, including packages with new dependencies"
msgstr "升級已安裝的發行版本，包括有新相依關係的套件 (apt-get dist-upgrade)"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2184 wings/rwmainwindow.cc:1590
#: gtk/window_main.glade.strings:55
msgid "Commit (and download if necessary) selected changes on packages"
msgstr "實行已選擇對套件的變更，並有需要時下載套件"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2490 wings/rwmainwindow.cc:1936
#: gtk/window_main.glade.strings:19
msgid "Package"
msgstr "套件"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2501
#, fuzzy
msgid "Installed Version"
msgstr "已安裝"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2512
#, fuzzy
msgid "Available Version"
msgstr "最新版本"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2784
msgid "Do you want to add another CD-ROM?"
msgstr ""

#: gtk/rgmainwindow.cc:2968 wings/rwmainwindow.cc:2020
#, c-format
msgid ""
"%i packages listed, %i installed, %i broken. %i to install/upgrade, %i to "
"remove; %sB will be %s"
msgstr ""
"清單共有 %1$i 個套件，已安裝 %2$i 個，壞的有 %3$i 個。將安裝/升級 %4$i 個套"
"件，移除 %5$i 個套件；將%7$s %6$sB 磁碟空間。"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2971 wings/rwmainwindow.cc:2023
msgid "freed"
msgstr "釋放"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2971 wings/rwmainwindow.cc:2023
msgid "used"
msgstr "使用"

#: gtk/rgmainwindow.cc:2997 wings/rwmainwindow.cc:1837
#: gtk/window_main.glade.strings:60
msgid "All Packages"
msgstr "全部套件"

#: gtk/rgmainwindow.cc:3083
#, fuzzy
msgid ""
"There are unsaved changes. Are you sure\n"
"you want to quit Synaptic?"
msgstr "變更尚未儲存，您確定要離開 Synaptic 嗎?"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:71
msgid "Setup Repositories"
msgstr "設定套件庫"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:96
#, fuzzy
msgid "Enabled"
msgstr "停用"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:106 wings/rwsourceswindow.cc:101
msgid "Type"
msgstr "種類"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:115 wings/rwsourceswindow.cc:107
msgid "Vendor"
msgstr "發行商"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:124 wings/rwsourceswindow.cc:113
#: gtk/window_repositories.glade.strings:14
msgid "URI"
msgstr "網址"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:133 wings/rwsourceswindow.cc:119
#: gtk/window_repositories.glade.strings:15
msgid "Distribution"
msgstr "發行版本"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:142 gtk/window_repositories.glade.strings:16
msgid "Section(s)"
msgstr "組別"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:208 gtk/rgrepositorywin.cc:316
#: gtk/window_repositories.glade.strings:12
msgid "(no vendor)"
msgstr "(無特定包裝商)"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:271
msgid "Cannot read vendors.list file"
msgstr "無法讀取 vendors.list 套件包裝商清單檔"

#: gtk/rgrepositorywin.cc:428
msgid "Unknown source type"
msgstr "套件來源種類不明"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:80
msgid "(ESSENTIAL) to be removed"
msgstr "(必需套件) 將會被移除"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:96
msgid "To be removed"
msgstr "將會移除的套件"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:110
msgid "To be upgraded"
msgstr "將會升級的套件"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:124
msgid "To be installed"
msgstr "將會新安裝的套件"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:138
msgid "To be kept back"
msgstr "將會維持原狀不升級的套件"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:203 wings/rwsummarywindow.cc:118
msgid ": (ESSENTIAL) will be Removed\n"
msgstr ": (必需套件) 將會被移除\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:208 wings/rwsummarywindow.cc:124
msgid ": will be Removed\n"
msgstr ": 將會被移除\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:214 wings/rwsummarywindow.cc:131
msgid ": will be Upgraded to "
msgstr ": 將會升級到 "

#: gtk/rgsummarywindow.cc:219 wings/rwsummarywindow.cc:137
msgid ": will be Installed\n"
msgstr ": 將會被安裝\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:239 wings/rwsummarywindow.cc:160
msgid "Operation Summary"
msgstr "操作摘要"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:270
msgid "Package changes"
msgstr "套件變更"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:282 wings/rwsummarywindow.cc:179
msgid "Perform package download only."
msgstr "只下載套件，不安裝。"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:290 wings/rwsummarywindow.cc:189
msgid "Show Details"
msgstr "顯示詳細資料"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:295 wings/rwsummarywindow.cc:194
#: gtk/window_main.glade.strings:18
msgid "Proceed"
msgstr "進行"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:301 wings/rwfetchprogress.cc:143
#: wings/rwfilterwindow.cc:104 wings/rwmainwindow.cc:1345
#: wings/rwmainwindow.cc:1380 wings/rwmainwindow.cc:2081
#: wings/rwsummarywindow.cc:205 wings/rwsummarywindow.cc:308
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:328 wings/rwsummarywindow.cc:232
msgid "packages"
msgstr "套件"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:328 wings/rwsummarywindow.cc:232
msgid "package"
msgstr "套件"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:332 wings/rwsummarywindow.cc:236
#, c-format
msgid "%d %s were held;\n"
msgstr "%d 個%s維持原狀；\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:335 wings/rwsummarywindow.cc:239
#, c-format
msgid "%d %s were kept back and not upgraded;\n"
msgstr "%d 個%s維持原狀不升級；\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:338 wings/rwsummarywindow.cc:242
#, c-format
msgid "%d new %s will be installed;\n"
msgstr "將會新安裝 %d 個%s；\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:341 wings/rwsummarywindow.cc:245
#, c-format
msgid "%d %s will be upgraded;\n"
msgstr "將會升級 %d 個%s；\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:344 wings/rwsummarywindow.cc:248
#, c-format
msgid "%d %s will be removed;\n"
msgstr "將會移除 %d 個%s；\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:347 wings/rwsummarywindow.cc:251
#, c-format
msgid "WARNING: %d essential %s will be removed!\n"
msgstr "警告: %d 個必要的%s將會被移除!\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:354 wings/rwsummarywindow.cc:258
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%sB will be used after finished.\n"
msgstr ""
"\n"
"完成後將使用 %sB 磁碟空間。\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:356 wings/rwsummarywindow.cc:260
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%sB will be freed after finished.\n"
msgstr ""
"\n"
"完成後將釋放 %sB 磁碟空間。\n"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:369 wings/rwsummarywindow.cc:273
#, c-format
msgid ""
"\n"
"%sB need to be downloaded."
msgstr ""
"\n"
"需要下載 %sB。"

#: gtk/rgsummarywindow.cc:396 wings/rwsummarywindow.cc:306
msgid ""
"Essential packages will be removed.\n"
"That can render your system unusable!!!\n"
msgstr ""
"將要移除系統必需的套件。\n"
"那樣會令您的系統不能使用!!!\n"

#. ignore some stupid error messages
#: gtk/rguserdialog.cc:129 wings/rwmainwindow.cc:724
msgid "Tried to dequeue a fetching object"
msgstr ""

#: gtk/synapticinterface.cc:38
msgid "RInitConfiguration() failed\n"
msgstr ""

#: gtk/rgfindwindow.cc:107 gtk/window_main.glade.strings:38
#, fuzzy
msgid "Find tool"
msgstr "尋找文字:"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/rgsetoptwindow.cc:63 gtk/window_setopt.glade.strings:7
msgid "Set generic option"
msgstr ""

#: wings/rwaboutpanel.cc:96
msgid ""
"Copyright (c) 2001 Conectiva S/A\n"
"\n"
"Author: Alfredo K. Kojima <kojima@conectiva.com.br>\n"
"Icons shamelessly ripped from KDE\n"
"APT backend: Jason Gunthorpe <jgg@debian.org>\n"
"\n"
"This software is licensed under the terms of the\n"
"GNU General Public License, Version 2"
msgstr ""
"版權所有 (c) 2001 Conectiva S/A\n"
"\n"
"作者: Alfredo K. Kojima <kojima@conectiva.com.br>\n"
"圖示乃從 KDE 驕傲地取得\n"
"APT 後端: Jason Gunthorpe <jgg@debian.org>\n"
"中文化: 即時系統科研有限公司\n"
"\n"
"本軟件是以 GNU 通用公共許可證 (第二版) 的條款發行的。"

#: wings/rwaboutpanel.cc:107
msgid "Dismiss"
msgstr "關閉"

#: wings/rwconfigwindow.cc:58 wings/rwmainwindow.cc:553
#: wings/rwmainwindow.cc:588 wings/rwmainwindow.cc:622
#: wings/rwmainwindow.cc:695 wings/synaptic.cc:79
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: wings/rwconfigwindow.cc:59 wings/rwmainwindow.cc:699 wings/synaptic.cc:81
msgid "OK"
msgstr "確定"

#: wings/rwconfigwindow.cc:125
msgid "Use regular expressions during searches or matching"
msgstr "搜尋或匹配時使用正規表達式"

#: wings/rwconfigwindow.cc:131
msgid ""
"Use text-only buttons in main window\n"
"(requires a restart to take effect)"
msgstr ""
"主視窗使用純文字按鈕\n"
"(要重新啟動程式後才生效)"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: wings/rwconfigwindow.cc:136 wings/rwmainwindow.cc:1598
#: gtk/window_options.glade.strings:7 gtk/window_options.glade.strings:15
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: wings/rwconfigwindow.cc:151 gtk/window_options.glade.strings:16
msgid "Leave downloaded packages in the cache"
msgstr "把已下載的套件留在緩衝區裏"

#: wings/rwconfigwindow.cc:155 gtk/window_options.glade.strings:17
msgid "Delete downloaded packages after installation"
msgstr "安裝後刪除已下載的套件"

#: wings/rwconfigwindow.cc:159
msgid "Delete obsoleted packages from cache"
msgstr "刪除在緩衝區裏太舊的套件"

#: wings/rwconfigwindow.cc:203 gtk/window_options.glade.strings:19
msgid "Cache"
msgstr "緩衝區"

#: wings/rwconfigwindow.cc:212 wings/rwfiltermanager.cc:103
#: wings/rwsourceswindow.cc:158
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: wings/rwconfigwindow.cc:217 wings/rwfiltermanager.cc:99
msgid "Save"
msgstr "儲存"

#: wings/rwconfigwindow.cc:225
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: wings/rwfetchprogress.cc:142
msgid "Disk Change"
msgstr "更換光碟"

#: wings/rwfetchprogress.cc:143
msgid "Continue"
msgstr "繼續"

#: wings/rwfiltereditor.cc:285
msgid "Include Only Selected Sections"
msgstr "只包括已選的組別"

#: wings/rwfiltereditor.cc:289
msgid "Exclude Selected Sections"
msgstr "不包括已選的組別"

#: wings/rwfiltereditor.cc:294 gtk/window_filters.glade.strings:12
msgid "by Section"
msgstr "按組別篩選"

#: wings/rwfiltereditor.cc:309
msgid "Include packages that are..."
msgstr "包括以下狀態的套件..."

#: wings/rwfiltereditor.cc:318
msgid "Installed and Upgradable"
msgstr "已安裝並可升級的套件"

#: wings/rwfiltereditor.cc:328
msgid "Marked to Keep"
msgstr "已標記要保留的套件"

#: wings/rwfiltereditor.cc:333 gtk/window_filters.glade.strings:23
msgid "Marked to Install/Upgrade"
msgstr "已標記要安裝或升級的套件"

#: wings/rwfiltereditor.cc:338
msgid "Marked to Remove"
msgstr "已標記要移除的套件"

#: wings/rwfiltereditor.cc:349 gtk/window_filters.glade.strings:42
msgid "by Status"
msgstr "按狀態篩選"

#: wings/rwfiltereditor.cc:417
msgid "are Named"
msgstr "名稱為"

#: wings/rwfiltereditor.cc:418
msgid "in Description"
msgstr "描述為"

#: wings/rwfiltereditor.cc:419
msgid "Depends on"
msgstr "依賴套件為"

#. provides and name
#: wings/rwfiltereditor.cc:421
msgid "Conflicts with"
msgstr "不相容套件為"

#. replaces/obsoletes
#: wings/rwfiltereditor.cc:423
msgid "Suggests"
msgstr "建議"

#: wings/rwfiltereditor.cc:452
msgid "Excl."
msgstr "不包括"

#. sizeof(options)/sizeof(char*));
#: wings/rwfiltereditor.cc:465
msgid "Packages that"
msgstr "套件的..."

#: wings/rwfiltereditor.cc:486 wings/rwfiltermanager.cc:87
#: gtk/window_options.glade.strings:33
msgid "New"
msgstr "新增"

#: wings/rwfiltereditor.cc:492 wings/rwmainwindow.cc:1345
#: wings/rwmainwindow.cc:1380 wings/rwmainwindow.cc:1665
#: wings/rwsourceswindow.cc:154 gtk/window_main.glade.strings:23
#: gtk/window_options.glade.strings:29
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: wings/rwfiltereditor.cc:501 gtk/window_filters.glade.strings:56
msgid "by Package"
msgstr "按套件資訊篩選"

#: wings/rwfiltermanager.cc:91
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: wings/rwfiltermanager.cc:95 wings/rwfilterwindow.cc:109
msgid "Clear"
msgstr "清除"

#: wings/rwfilterwindow.cc:114
msgid "Set"
msgstr "設定"

#: wings/rwfilterwindow.cc:141
msgid "Package Listing Filter  -  "
msgstr "套件清單篩選器  -  "

#: wings/rwmainwindow.cc:252
msgid "No match."
msgstr "沒有匹配的套件。"

#: wings/rwmainwindow.cc:267
msgid "No more matches."
msgstr "沒有其他匹配的套件。"

#: wings/rwmainwindow.cc:555 wings/rwmainwindow.cc:590
#: wings/rwmainwindow.cc:625
msgid "Ok"
msgstr "確定"

#: wings/rwmainwindow.cc:641
msgid ""
"Performing selected changes... See the terminal from where you started "
"Synaptic for more information."
msgstr "正在進行已選的更改... 請見您開啟 Synaptic 的終端機，以取得更多資訊。"

#: wings/rwmainwindow.cc:697 wings/rwmainwindow.cc:1342
#: wings/rwmainwindow.cc:1377 wings/rwmainwindow.cc:2078
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: wings/rwmainwindow.cc:1181 wings/rwmainwindow.cc:1657
#: gtk/window_main.glade.strings:21 gtk/window_options.glade.strings:26
msgid "Install"
msgstr "安裝"

#: wings/rwmainwindow.cc:1183 wings/rwmainwindow.cc:1572
#: gtk/window_main.glade.strings:16 gtk/window_main.glade.strings:22
#: gtk/window_options.glade.strings:27
msgid "Upgrade"
msgstr "升級"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: wings/rwmainwindow.cc:1548 gtk/window_about.glade.strings:7
msgid "About"
msgstr "關於"

#: wings/rwmainwindow.cc:1558 gtk/window_filters.glade.strings:9
msgid "Update"
msgstr "更新清單"

#: wings/rwmainwindow.cc:1565
msgid "Fix Broken"
msgstr "修正問題"

#: wings/rwmainwindow.cc:1567
msgid "Fix dependency problems"
msgstr "修正套件相依關係的問題"

#: wings/rwmainwindow.cc:1580
msgid "DistUpgrade"
msgstr "全面升級"

#: wings/rwmainwindow.cc:1588
msgid "Proceed!"
msgstr "進行！"

#: wings/rwmainwindow.cc:1600
msgid "Configure Synaptic options"
msgstr "設定 Synaptic 選項"

#: wings/rwmainwindow.cc:1649 gtk/window_main.glade.strings:20
#: gtk/window_options.glade.strings:25
msgid "Keep"
msgstr "維持原狀"

#: wings/rwmainwindow.cc:1651 gtk/window_main.glade.strings:82
msgid "Keep selected package as is in the system, unmarking selections over it"
msgstr "把已選的套件維持原狀，取消已有的選擇標記"

#: wings/rwmainwindow.cc:1659 gtk/window_main.glade.strings:84
msgid "Mark selected package for installation/upgrade"
msgstr "標記套件，預備安裝或升級"

#: wings/rwmainwindow.cc:1666 gtk/window_main.glade.strings:86
msgid "Mark selected package for removal from system"
msgstr "標記套件，預備從系統移除"

#: wings/rwmainwindow.cc:1682
msgid "General"
msgstr "一般資訊"

#.    WMMapWidget(button);
#: wings/rwmainwindow.cc:1705
msgid "No automatic upgrade (hold)"
msgstr "不自動升級 (保留舊版)"

#: wings/rwmainwindow.cc:1714
msgid "Descr."
msgstr "描述"

#: wings/rwmainwindow.cc:1725
msgid "Depends."
msgstr "依賴"

#: wings/rwmainwindow.cc:1731 gtk/window_main.glade.strings:66
msgid "What it depends on"
msgstr "所依賴的套件"

#: wings/rwmainwindow.cc:1732 gtk/window_main.glade.strings:67
msgid "What depends on it"
msgstr "依賴此套件的其他套件"

#: wings/rwmainwindow.cc:1734 gtk/window_main.glade.strings:69
msgid "Suggested and Recommended"
msgstr "建議和推薦"

#: wings/rwmainwindow.cc:1756
msgid "Remove With Dependencies"
msgstr "移除依賴此套件的套件"

#: wings/rwmainwindow.cc:1758
msgid "Remove all packages that this one depends on"
msgstr "一併全部移除依賴此套件的套件"

#: wings/rwmainwindow.cc:1784
msgid "Commands"
msgstr "指令"

#: wings/rwmainwindow.cc:1786
msgid "Install Recommended"
msgstr "安裝推薦套件"

#: wings/rwmainwindow.cc:1787
msgid "Install Suggested"
msgstr "安裝建議套件"

#: wings/rwmainwindow.cc:1788
msgid "Install Selected"
msgstr "安裝已選套件"

#: wings/rwmainwindow.cc:1823
msgid "Switch to package search panel"
msgstr "切換至套件搜尋面板"

#: wings/rwmainwindow.cc:1828 gtk/window_main.glade.strings:58
msgid "Filters..."
msgstr "篩選器..."

#: wings/rwmainwindow.cc:1830 gtk/window_main.glade.strings:57
msgid "Open package filter editor"
msgstr "開啟套件篩選編輯器"

#: wings/rwmainwindow.cc:1835 gtk/window_main.glade.strings:59
msgid "Select package filter"
msgstr "選擇套件篩選器"

#: wings/rwmainwindow.cc:1844
msgid "Edit Filter..."
msgstr "編輯篩選器..."

#: wings/rwmainwindow.cc:1846
msgid "Edit selected filter"
msgstr "編輯已選的篩選器"

#: wings/rwmainwindow.cc:1860
msgid "Switch to package filter panel"
msgstr "切換至套件篩選面板"

#: wings/rwmainwindow.cc:1867 gtk/window_main.glade.strings:61
msgid "Find Package"
msgstr "尋找套件"

#: wings/rwmainwindow.cc:1880
msgid "Next"
msgstr "找下一個"

#: wings/rwmainwindow.cc:1881
msgid "Find next package matching pattern"
msgstr "找下一個符合樣式的套件"

#: wings/rwmainwindow.cc:1887
msgid "To Filter"
msgstr "到篩選器"

#: wings/rwmainwindow.cc:1888
msgid ""
"Make a filter in 'Search Filter' showing all packages matching the pattern"
msgstr "在「搜尋篩選器」製作篩選器，顯示所有匹配樣板的套件"

#: wings/rwmainwindow.cc:1956
msgid "Available"
msgstr "最新版本"

#: wings/rwmainwindow.cc:1965
msgid "Summary"
msgstr "摘要"

#: wings/rwmainwindow.cc:2079
msgid ""
"There are unsaved changes, are you sure\n"
"you want to quit Synaptic?"
msgstr "變更尚未儲存，您確定要離開 Synaptic 嗎?"

#: wings/rwmainwindow.cc:2081
msgid "Quit"
msgstr "離開"

#: wings/rwsourceswindow.cc:125
msgid "Components"
msgstr "元件"

#: wings/rwsourceswindow.cc:146
msgid "Add Repository"
msgstr "新增套件庫"

#: wings/rwsourceswindow.cc:150 gtk/window_main.glade.strings:14
msgid "Add CD-ROM"
msgstr "加 CD-ROM"

#: wings/rwsourceswindow.cc:164
msgid "Setup Package Repositories (still not working!)"
msgstr ""

#: wings/rwsummarywindow.cc:279
msgid "BUFFER OVERFLOW DETECTED, ABORTING"
msgstr ""

#: wings/rwsummarywindow.cc:305
msgid "WARNING!!!"
msgstr "警告!!!"

#: wings/rwsummarywindow.cc:308
msgid "Proceed System Breakage"
msgstr "確定搗壞系統"

#: wings/synaptic.cc:71
msgid ":could not open display"
msgstr ":無法開啟顯示"

#: gtk/window_about.glade.strings:8
#, fuzzy
msgid ""
"\n"
"Copyright (c) 2001-2003 Conectiva S/A\n"
"Copyright (c) 2002,2003 Michael Vogt\n"
"\n"
"Authors:\n"
"Alfredo K. Kojima <kojima@windowmaker.org>\n"
"Gustavo Niemeyer <niemeyer@conectiva.com>\n"
"Michael Vogt <mvo@debian.org>\n"
"\n"
"This software is licensed under the terms of the\n"
"GNU General Public License, Version 2\n"
msgstr ""
"\n"
"版權所有 (c) 2001 Alfredo K. Kojima\n"
"　　　　 (c) 2002, 2003 Michael Vogt\n"
"\n"
"作者：Alfredo K. Kojima <kojima@windowmaker.org>\n"
"　　　Gustavo Niemeyer <niemeyer@conectiva.com>\n"
"　　　Michael Vogt <mvo@debian.org> \n"
"\n"
"圖示從 KDE 取得，謹此致謝。\n"
"APT 後端：Jason Gunthorpe <jgg@debian.org>\n"
"中文介面：即時系統科研有限公司 ThizLinux Laboratory Ltd.\n"
"\n"
"本軟件是以 GNU 通用公共許可證 (第二版) 的條款發行的。\n"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_find.glade.strings:7
msgid "Find"
msgstr "尋找"

#: gtk/window_find.glade.strings:8
msgid "Find text:"
msgstr "尋找文字:"

#: gtk/window_find.glade.strings:9 gtk/window_main.glade.strings:62
#: gtk/window_disc_name.glade.strings:9 gtk/window_setopt.glade.strings:8
#: gtk/window_setopt.glade.strings:9 gtk/window_filters.glade.strings:8
#: gtk/window_filters.glade.strings:55
#: gtk/window_repositories.glade.strings:17
#: gtk/window_repositories.glade.strings:18
#: gtk/window_repositories.glade.strings:19
msgid "*"
msgstr "*"

#: gtk/window_find.glade.strings:10
#, fuzzy
msgid "Search fields:"
msgstr "搜尋篩選器"

#: gtk/window_find.glade.strings:11
#, fuzzy
msgid "Package name"
msgstr "套件名稱"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_fetch.glade.strings:7
msgid "window1"
msgstr ""

#: gtk/window_fetch.glade.strings:8
msgid "label43"
msgstr ""

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_main.glade.strings:7
msgid "Synaptic"
msgstr "Synaptic「新立得」"

#: gtk/window_main.glade.strings:8
msgid "_File"
msgstr "檔案(_F)"

#: gtk/window_main.glade.strings:9
#, fuzzy
msgid "_Read Selections"
msgstr "組別"

#: gtk/window_main.glade.strings:10
#, fuzzy
msgid "_Save Selections"
msgstr "組別"

#: gtk/window_main.glade.strings:11
msgid "Save Selections _As"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:12
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: gtk/window_main.glade.strings:13
msgid "Update Package Entries"
msgstr "更新套件清單 (apt-get update)"

#: gtk/window_main.glade.strings:15
msgid "Fix Broken Packages"
msgstr "修正未完整安裝的套件 (apt-get -f install)"

#: gtk/window_main.glade.strings:17
msgid "Distribution Upgrade"
msgstr "全面升級 (apt-get dist-upgrade)"

#: gtk/window_main.glade.strings:24
msgid "Purge"
msgstr "徹底鏟除 (Purge)"

#: gtk/window_main.glade.strings:25
msgid "Hold"
msgstr "保留永不更新 (Hold)"

#: gtk/window_main.glade.strings:26
msgid "Filters"
msgstr "篩選器"

#: gtk/window_main.glade.strings:27
msgid "Apply"
msgstr "套用"

#: gtk/window_main.glade.strings:28
msgid "All packages"
msgstr "全部套件"

#: gtk/window_main.glade.strings:29
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: gtk/window_main.glade.strings:30
msgid "View"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:31 gtk/window_filters.glade.strings:66
#, fuzzy
msgid "Expand all"
msgstr "升級(_G)"

#: gtk/window_main.glade.strings:32
msgid "Collapse all   "
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:33 gtk/window_filters.glade.strings:60
#, fuzzy
msgid "Section tree"
msgstr "組別"

#: gtk/window_main.glade.strings:34 gtk/window_filters.glade.strings:61
msgid "Alphabetic tree"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:35 gtk/window_filters.glade.strings:62
#, fuzzy
msgid "Status tree"
msgstr "狀態"

#: gtk/window_main.glade.strings:36 gtk/window_filters.glade.strings:63
msgid "Flat list"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:37
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: gtk/window_main.glade.strings:39
msgid "_Settings"
msgstr "設定(_S)"

#: gtk/window_main.glade.strings:40
msgid "_Repositories"
msgstr "套件庫(_R)"

#: gtk/window_main.glade.strings:41
msgid "Set _generic option"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:42
msgid "Toolbar"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:43
msgid "Pixmaps"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:44
#, fuzzy
msgid "Text"
msgstr "找下一個"

#: gtk/window_main.glade.strings:45
msgid "Both"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:46
msgid "Hide"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:47
msgid "_Help"
msgstr "說明(_H)"

#: gtk/window_main.glade.strings:48
msgid "About..."
msgstr "關於..."

#: gtk/window_main.glade.strings:50
msgid "Update _List"
msgstr "更新清單(_L)"

#: gtk/window_main.glade.strings:52
msgid "Up_grade all"
msgstr "升級(_G)"

#: gtk/window_main.glade.strings:54
msgid "_Dist Upgrade"
msgstr "全面升級(_D)"

#: gtk/window_main.glade.strings:56
msgid "_Proceed"
msgstr "進行(_P)"

#: gtk/window_main.glade.strings:63
msgid " "
msgstr " "

#: gtk/window_main.glade.strings:64
msgid "Information"
msgstr "套件資訊"

#: gtk/window_main.glade.strings:68
msgid "What it would depend on"
msgstr "它會依賴的套件"

#: gtk/window_main.glade.strings:70
msgid "label_dep_info"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:71
msgid "label53"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:72
msgid "label54"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:73
msgid "label_availdep_info"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:74
msgid "label55"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:75
#, fuzzy
msgid "Install:"
msgstr "安裝"

#: gtk/window_main.glade.strings:77
#, fuzzy
msgid "Suggested"
msgstr "建議"

#: gtk/window_main.glade.strings:78
#, fuzzy
msgid "Selected"
msgstr "刪除"

#: gtk/window_main.glade.strings:79
msgid "label56"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:80
msgid "Dependencies"
msgstr "此套件依賴的套件"

#: gtk/window_main.glade.strings:81
#, fuzzy
msgid "Installed Files"
msgstr "已安裝"

#: gtk/window_main.glade.strings:83
msgid "_Keep"
msgstr "維持原狀(_K)"

#: gtk/window_main.glade.strings:87
msgid "_Remove"
msgstr "移除(_R)"

#: gtk/window_main.glade.strings:88
msgid "Never upgrade this package"
msgstr "永不升級此套件"

#: gtk/window_main.glade.strings:89
msgid "Hold package"
msgstr "永不升級"

#: gtk/window_main.glade.strings:90
msgid "Reconfigure"
msgstr ""

#: gtk/window_main.glade.strings:91
msgid "Show Pkg Help"
msgstr "顯示套件說明"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_changes.glade.strings:7
#, fuzzy
msgid "Confirm Changes"
msgstr "正在進行修改"

#: gtk/window_changes.glade.strings:8
msgid ""
"\n"
"This operation requires the following changes.\n"
msgstr ""

#: gtk/window_options.glade.strings:8
#, fuzzy
msgid "Use regular expressions when searching or matching"
msgstr "搜尋或匹配時使用正規表達式"

#: gtk/window_options.glade.strings:9
#, fuzzy
msgid "Use colors in main package list"
msgstr ""
"套件主清單使用色彩表示\n"
"(要重新啟動程式後才生效)"

#: gtk/window_options.glade.strings:10
msgid "Ask when more packages are going to be affected by some action."
msgstr ""

#: gtk/window_options.glade.strings:11
msgid "Use terminal window when running the package manager."
msgstr ""

#: gtk/window_options.glade.strings:12
#, fuzzy
msgid "Automatically select recommended packages on actions"
msgstr "自動選擇可升級套件完成。"

#: gtk/window_options.glade.strings:13
msgid "Ask to quit after proceeding"
msgstr ""

#: gtk/window_options.glade.strings:14
msgid "Number of possible undo operations"
msgstr ""

#: gtk/window_options.glade.strings:18
msgid "Delete obsolete packages from cache"
msgstr "刪除緩衝區裏過舊的套件"

#: gtk/window_options.glade.strings:20 gtk/window_options.glade.strings:21
#: gtk/window_options.glade.strings:22 gtk/window_options.glade.strings:23
#: gtk/window_options.glade.strings:24 gtk/window_options.glade.strings:34
#: gtk/window_options.glade.strings:35 gtk/window_options.glade.strings:36
#: gtk/window_options.glade.strings:37
#, fuzzy
msgid "color"
msgstr "色彩"

#: gtk/window_options.glade.strings:28
#, fuzzy
msgid "Downgrade"
msgstr "升級"

#: gtk/window_options.glade.strings:30
#, fuzzy
msgid "Held"
msgstr "保留永不更新 (Hold)"

#: gtk/window_options.glade.strings:32
#, fuzzy
msgid "Pin"
msgstr "標記為永不升級的套件"

#: gtk/window_options.glade.strings:38
msgid "Colors"
msgstr "色彩"

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_disc_name.glade.strings:7
#, fuzzy
msgid "Disc name"
msgstr "更換光碟"

#: gtk/window_disc_name.glade.strings:8
msgid "Enter the disc name"
msgstr ""

#: gtk/window_setopt.glade.strings:10
msgid "Value"
msgstr ""

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_filters.glade.strings:7
msgid "Filter Manager"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:10
#, fuzzy
msgid "Include only selected sections"
msgstr "只包括已選的組別"

#: gtk/window_filters.glade.strings:11
#, fuzzy
msgid "Exclude selected packages"
msgstr "不包括已選的組別"

#: gtk/window_filters.glade.strings:13
#, fuzzy
msgid "Include packages that are ..."
msgstr "包括以下狀態的套件..."

#: gtk/window_filters.glade.strings:14
#, fuzzy
msgid "Packages that are not installed"
msgstr "此套件沒有安裝。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:16
msgid "Packages that are installed and there is a newer version available"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:18
msgid "Packages that are install and up to date"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:20
#, fuzzy
msgid "Packages that will be keept"
msgstr "此套件將會被升級。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:21
#, fuzzy
msgid "Marked to keep"
msgstr "已標記要保留的套件"

#: gtk/window_filters.glade.strings:22
#, fuzzy
msgid "Packages that will be installed or upgraded"
msgstr "此套件將會被安裝。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:24
#, fuzzy
msgid "Packages that will be removed"
msgstr "此套件將會被升級。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:25
#, fuzzy
msgid "Marked to remove"
msgstr "已標記要移除的套件"

#: gtk/window_filters.glade.strings:26
#, fuzzy
msgid "Packages that are broken"
msgstr "此套件未完整安裝。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:28
msgid "Packages that are new in the repository since that last \"Update\" "
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:29
msgid "New in archive"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:30
#, fuzzy
msgid "Packages that will never be upgraded"
msgstr "此套件將會被升級。"

#: gtk/window_filters.glade.strings:31
msgid "Pinned"
msgstr "標記為永不升級的套件"

#: gtk/window_filters.glade.strings:32
msgid "Library packages that are no longer needed (needs deborphan to work)"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:33
msgid "Orphaned"
msgstr "再沒有人維護的「孤兒」套件"

#: gtk/window_filters.glade.strings:34
msgid "Packages that are removed and still have config files on the system"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:35
#, fuzzy
msgid "Residual config"
msgstr "已移除但尚存舊設定檔的套件"

#: gtk/window_filters.glade.strings:36
msgid "Packages that use the debconf configuration system"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:37
msgid "Debconf "
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:38
msgid "Packages that are not available in any repository"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:39
#, fuzzy
msgid "Not (no longer) installable"
msgstr "未安裝"

#: gtk/window_filters.glade.strings:40
#, fuzzy
msgid "Select all"
msgstr "刪除"

#: gtk/window_filters.glade.strings:41
#, fuzzy
msgid "Select none"
msgstr "刪除"

#: gtk/window_filters.glade.strings:43
msgid "Include"
msgstr "包括"

#: gtk/window_filters.glade.strings:44
msgid "Exclude"
msgstr "不包括"

#: gtk/window_filters.glade.strings:45
#, fuzzy
msgid "are named"
msgstr "名稱為"

#: gtk/window_filters.glade.strings:46
#, fuzzy
msgid "in Version"
msgstr "    　　版本"

#: gtk/window_filters.glade.strings:47
#, fuzzy
msgid "in decription"
msgstr "描述為"

#: gtk/window_filters.glade.strings:48
msgid "in Maintainer"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:49
#, fuzzy
msgid "depends on"
msgstr "依賴套件為"

#: gtk/window_filters.glade.strings:50
#, fuzzy
msgid "provides"
msgstr "提供"

#: gtk/window_filters.glade.strings:51
#, fuzzy
msgid "conflicts with"
msgstr "不相容套件為"

#: gtk/window_filters.glade.strings:52
#, fuzzy
msgid "relaces"
msgstr "取代"

#: gtk/window_filters.glade.strings:53
#, fuzzy
msgid "suggests or recommends"
msgstr "建議或推薦的套件為"

#: gtk/window_filters.glade.strings:54
#, fuzzy
msgid "reverse depends"
msgstr "反向依賴的套件為"

#: gtk/window_filters.glade.strings:57
msgid "Change View for this filter:"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:58
msgid "Change View: "
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:59 gtk/window_filters.glade.strings:65
#, fuzzy
msgid "Leave unchanged"
msgstr "套件變更"

#: gtk/window_filters.glade.strings:64
msgid "Manipulate Tree: "
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:67
msgid "Collapse all"
msgstr ""

#: gtk/window_filters.glade.strings:68
msgid "View Mode"
msgstr ""

#.
#. * Translatable strings file generated by Glade.
#. * Add this file to your project's POTFILES.in.
#. * DO NOT compile it as part of your application.
#.
#: gtk/window_repositories.glade.strings:7
msgid "Repositories"
msgstr "套件庫"

#: gtk/window_repositories.glade.strings:8
msgid "deb"
msgstr ""

#: gtk/window_repositories.glade.strings:9
msgid "deb-src"
msgstr ""

#: gtk/window_repositories.glade.strings:10
msgid "rpm"
msgstr ""

#: gtk/window_repositories.glade.strings:11
msgid "rpm-src"
msgstr ""

#: gtk/window_repositories.glade.strings:13
#, fuzzy
msgid "Vendors"
msgstr "發行商"

#, fuzzy
#~ msgid "Find Name"
#~ msgstr "尋找套件"

#, fuzzy
#~ msgid "Find Description"
#~ msgstr "描述為"

#~ msgid "The list of sources could not be read."
#~ msgstr "無法讀取套件來源清單"

#~ msgid "Invalid URL"
#~ msgstr "無效的 URL"

#~ msgid "Add"
#~ msgstr "新增"

#, fuzzy
#~ msgid "Exapnd all"
#~ msgstr "升級(_G)"

#, fuzzy
#~ msgid "package "
#~ msgstr "套件"

# 譯註: Do (Include|Exclude)
#~ msgid "Do"
#~ msgstr "選擇..."

#~ msgid "Use text-only buttons in main window"
#~ msgstr "主視窗裏使用的按鈕僅顯示文字"

#, fuzzy
#~ msgid "MKeepColor"
#~ msgstr "色彩"

#, fuzzy
#~ msgid "MInstallColor"
#~ msgstr "安裝"

#, fuzzy
#~ msgid "MUpgradeColor"
#~ msgstr "升級"

#, fuzzy
#~ msgid "MRemoveColor"
#~ msgstr "移除"

#, fuzzy
#~ msgid "MHeldColor"
#~ msgstr "色彩"

#, fuzzy
#~ msgid "MBrokenColor"
#~ msgstr "安裝不完整"

#, fuzzy
#~ msgid "MPinColor"
#~ msgstr "色彩"

#, fuzzy
#~ msgid "MNewColor"
#~ msgstr "色彩"

#~ msgid "_Next"
#~ msgstr "找下一個(_N)"

#~ msgid "To filter"
#~ msgstr "以作篩選"

#~ msgid "Could not mount CD-ROM"
#~ msgstr "無法裝載 CD-ROM..."

#~ msgid "Error Scanning Disc"
#~ msgstr "掃描光碟時出現錯誤"

#~ msgid "Could not change directory to %s"
#~ msgstr "無法把目錄變更為 %s"

#~ msgid "_Update"
#~ msgstr "更新清單(_U)"

#~ msgid "Up_grade"
#~ msgstr "升級(_G)"

#~ msgid "_DistUpgrade"
#~ msgstr "全面升級(_D)"

#~ msgid "_Proceed!"
#~ msgstr "進行(_P)!"

#~ msgid "Manage package repositories"
#~ msgstr "管理套件檔案庫"

#~ msgid ""
#~ "\n"
#~ "Summary of the changes\n"
#~ msgstr ""
#~ "\n"
#~ "變更摘要\n"

#~ msgid "Perform package download only"
#~ msgstr "只下載套件，不安裝"

#~ msgid "dpkg is running"
#~ msgstr "dpkg 執行中"

#, fuzzy
#~ msgid "Expected Changes"
#~ msgstr "預期變動"

#~ msgid "Could not retrieve digitally signed hash file"
#~ msgstr "無法取得數碼簽名的 hash 檔案"

#~ msgid ""
#~ "Some of the signed hash files could not be retrieved. Aborting update."
#~ msgstr "未能取得一些已簽名的 hash 檔案。中止更新。"

#~ msgid "Some of the index files had mismatching MD5 sums!"
#~ msgstr "一些索引檔案的 MD5 和不相符！"

#~ msgid " will not be authenticated."
#~ msgstr " 不會被認證。"

#~ msgid "Dependents"
#~ msgstr "依賴此套件的套件"
